啪啪啪你又啪啪啪,愛護jerjer早晚啪

有冇人知原歌係乜

我知

咩歌

後庭首刷牙歌